【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (34) - 終於可以改標題

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網
韓版：
台版：
日版：

因應此Post 嚴禁AC 買賣
所以有巴打係出面開咗個AC 買賣Post
【Exos Hero 帳號買賣】

【新手Q&A】
如果啲圖遮住啲字，麻煩F5

【尢非里之屋】

【飛團list & TG】

【邊隻3星有用 邊隻4星有用】

【不建議課金攻略】

【6月月塔攻略】

【任抽建議】

【攻略推薦】

新手留名

新手lm

守方有巴身唔到男豬好易會打和(冇人死焗走場)

利申 : 衰過幾次

2020年最新掘礦理論

屌，auto到傻撚咗，想問啲新手問題，補師除咗俾人屌之外，仲有冇咩回魔方法？

我頭廿抽都係直接數人頭

又真係比湯巴踩到1001

睇屬性

勸世

我係頭100 十秒禁完幾千石

唔怪得search exoa搵唔到po

但係小巴真係好吸引

需要圖片支持

無得玩連登獨家

sor我廿抽本身想講200抽(㩒廿次)

總有一日會供完

cls你先係大佬

台狗新meta反巴, 唔知以為入左波台

數撚住, 之後嬲住訓

一路瞓就一路我個名

呢啲你地點處理

In 湯巴 we trust!

繼續拎去賭

岩岩笑到差D噴水

同我琴晚個狀態一樣

湯巴27層打兩隻點搞
應該都係練度唔夠？

唔緊要 只要當我今次係all in左廢老抽唔到 一樣姐

有光盾嘅木力架真係勁 打30層硬食20血下大招都仲係滿血

我其實仲係未試過要打幾百turn嗰種
一定係我打死或者比人打死晒

神手

好似係緊急回血都會

3龍skin 薩蒂 木力架/木奶

抽到喊3聲

其實我都未試過 就算係得番男豬對男豬 反反下唔知點解突然有下會破左盾

Ok我試下

因為我係唔會留男主同冰奶兩隻起場度 太麻煩
我力架有技就會計下男主/冰奶個盾 覺得斬得爆就一刀車埋去

想問下60抽武器同防具都唔中金裝係咪正常?

係

男豬互片都好d, 有得分勝負
有時反擊大戰對面得返男豬同光盾近乎冇解

轉陣試下先

個名終於啱

都唔知點解開post可以郁到exos呢幾隻字

搵exoa睇唔到, 好失落

笑台仔打海豹變日常

你地有大小巴個d試下上隻4星春麗樣既遙
個隻野加全體攻buff 25%up
小巴應該可以即刻破對面金身

人手打而唔係copy

應該果條友唔知可以㩒3點黎直接開po
自己重新打標題錯左

唔夠位放
我都唔知換走邊隻

點解要quote我講你地

我無啊 我無小巴啊

re pool -------->

有冇打活動既攻略
打第一關 每次40體都打得一條血
唔知要點組

貼你陣出嚟

有無冰巴,組老鼠隊

大佬 7000啦喎 100名內都入唔到 點玩呀

我200內打下j算

薩蒂 保後排

我驚聽晚跌出200呀 所以先沖下
我唔想沖上去架

咩料

繼續爆石

唔爆啦 再爆蝕架啦

活動得一排

唔驚, 我冇買飛keep住200內
總之有飛就打一打可以上返去
結算好似聽晚香港時間2300

陰功豬 小巴無鞋著

LM 抽到0.5%喇

加油

頭先起身跌到落150 同200名都係差200分 好淆

所以咪保晒!

先0.5%
10%都未出聲!

好多人爆石, 次次開都出200

完全唔知點解

10%係咪要抽到最後一下

要留飛空石既巴打們注意每日熱門時段送既30體
係得2日有效期

因為派唔到人打你/佢哋打贏你就上分
而且人人活躍打頭200人越來越高分

ok, u win

PVE係幾好用

剛剛先抽到
升緊
咁打龍咪一樣好勁

係 必落既角

正

過左

嚇死有一隻block左無死
我以為要同時死

喺佢出手之前殺就得

連玩青蛙既太陽石都唔夠

仆你個街又要打到佛誕

玩咗500場，再上要1000，放棄

我想賺太陽石買碎

好多時都係比龍騎SKIN搶風頭

之前佢係保排位要員

係時候將廢老換力架啦

玩親都輸
ON9
中LUCKY又輸
唔中又輸

係咪有5星英點砌金裝的心得？

無力架

拎咗蓋爾個skin，大地圖打老鼠都係成日輸，在線掛機直頭冇贏過

慘

首先你其他角要打得中

抽力架re pool

不聽湯巴言 吃虧在眼前

有冇巴拉卡呀?

你係咪無升佢
同埋其他角都要有裝 加下命中

會唔會拎廢老無skin去重抽

有 但個廢老唔想換呀

3星日本老開台了

等埋星期一食評先囉

咩星期一食評?

暗sp
如果都係唔得先抽

咁無計 再唔係唔落烏爾 你冇野打得穿盾就經常會打到佛誕

線上掛囉

琴晚掛咗成晚都冇

升咗會大力啲？依家3星暴擊都係得2傷

佢係關台喎ching

我極度懷疑每日出1,2次就無

以前冇留意 近排有活動掛少咗

今日見到佢但殺唔死
已用蓋爾skin打蓋爾

屌佢老味我唔識日文sorry sir

感覺都加命中

開始無體

同隻老鼠一樣煩

蓋爾skin critical 好似必中?
係隊友成日打唔中

一入去就聽到byebye
雖然有得睇番replay

唔夠體用

各位
唔好亂用體力呀...............

D飛空石可以KEEP 90日

以家官方都話遲D會有得掛特殊素材升級D 3 4星英既能力

真係要慢慢玩

Fermi隻男主差唔多50萬戰了

又到28層俾佢秒木nigga

Fermi係邊個

首先你要有嗰隻3/4星角色
要有嗰隻3/4星角色就要換碎
換碎就要太陽石
要太陽石就要掛機

又賣帳又曬
DLLM

無亂用已經
靜係拎黎打活動

派遣 5小時30碎到
1日最少有120碎!

國際服而家第2,上2季第1

6場先趺1場都咁開心

好似好勁 多謝你
一陣試下

頂唔緊 做咗我第一個封既人

升到100lv?

條友真係on99

正
又有得睇

120碎真係雞水咁多
個交易所每1粒鍾re一次 平均3次就一定會買到野

3星都有幾隻但得15%
試下先lor 都係晒小小換裝錢

曬唔到我bo,有無勁d架

90咋

冇

OT巴同佢有得揮
不過OT巴人好少少

我現家靜係想ALL IN完男豬先

6場都有趺先好PO啦
利申我無趺

少少炸

辛辛苦苦打左成日sp關咩都無 唉

廢事讚壞啦

你有保底次數

趺都唔話你知

呢個實用d

全金再附魔覺醒?

仲差5隻角左右就齊晒每一日既SP 所以一定要換
仲有男主同蓋爾

一有700就供落去

成日都係

心

想買

供咩

巴打覆錯PO?
BTW識買一定係買黑色

其實出龍騎真係加快隻game節奏
我好多都係靠男女主skin硬爆過關
我諗韓服果時打sp關起碼要1 2個月

快D換火法比我射1下

唔知 冇得睇裝 淨係睇到數值 佢隻野普攻應該都斬死唔少人

RE池

無課真係好難打...有冰皮都唔夠力...又肝足成日...又要抽到保底先有..
今次個皮又抽唔到...

打乜

冇男主全世界都可能仲卡緊主線

今次個skin抽唔到唔係壞事
除非本身你連廢老都未有

same...一齊加油...快D脫苦海

點解我隻瑤升左5星之後 係全體+40%....

會唔會又官方鳩黎
男豬都打錯70%啦

加油 我果時都是抽到咁上下

我隻4星係32%
唔通....

星數影響%

升到6星入隊打PVP開技比小巴放2技

我冇男主打到10章完
我隻男主係打完主線先抽

真係喎 大家去圖鑑睇4,5,6星技能

吹完烏爾風之後
依家吹緊咩風

係
我都想要黑色

搵到巴哈有攻略了

瑤!

瑤

問得岩岩好

好難跟
我鳥爾都仲未到手

點樣禁先可以重複係咁打？我記得禁過一次，搵唔番粒制

龍關冇架啵

21層無男主skin點過

WOW!!!!!遙BB

仆街證明開心share 係有回報嫁
呢d就係情報交流既力量
台仔收皮啦,遙BB gogog

如果唔係中國妹會更愛錫佢

下，點解我35%

用模擬器是咪是比人捉

可能超越又關事 呢個圖鑑無得睇

前面放奶放挑坦唔反擊

點解咁講?

我超越現在加5

19層都未過

快d試啦巴打

冇資源 而且未諗到換走邊度

冇資源 而且未諗到換走邊隻

畀陣幫你執

WHY

真係勁廢囉...已經加三,但打乜都好似無力咁....除左破人石外都無咩用

冇龍skin PVP落佢同送分冇分別

隻膠用黎強化加得咁少戰力
仲要用勁多錢

無人無物無計.

強化完先比祝福

咁如果對面有龍你唔好開AOE技
招單體都要留番尾刀 如果唔係幫人疊盾+比人反死

想問21層迷宮點打?
佢係咁加BUFF
頭2層已經普攻儲技
到BOSS 1開波打佢1野先
之後普攻消佢D buff,等技打佢1野先
之後佢愈加愈多buff

試過主角,冰奶SKIN,木刀,小巴,盲眼女
主角,冰奶個被動令佢愈加愈多buff

又試過扔走佢地2個,搵2隻爆發角入去,又係爆唔掂
D出得場個D已經MAX 左本身個LV

佢應該講緊升skin

skin最多可以強化到幾多?

印象中呢關都幾講運
你仲有d咩人, 佢舍無敵係好撚煩

30

仆街啦 唔記得自己用邊個google acc登入

一個個試
加油呀巴打

19層無小巴有無咩平民隊過？

靜係入一個男豬SKIN AUTO就過到

分分鐘又刷咗30幾個

呢關簡單喎 我主角冰奶木刀光盾冰法 可以慢慢磨死佢

試過唔用雙龍,轉用冰法+隻木奶/4星光奶,又唔夠補
試過唔用男主only,轉冰法又係招被動唔受控
無敵2T都易消
個仆術4T閃避加成先難頂

想知有無人會買男主專 15000石

試下用呢個AUTO掛機先

活動 係咪局鳩住要reset D獎品

比錢就有既野點會冇人比

50石抵啦

抵既, 想慳得就慳
我好撚 古9寒

睇得出
孤寒都孤字都要慳多幾劃

第一隻真正擁有既4星奶
仆街都唔知咩account 黎

笑左
你個名 好MATCH你講呢句

卡娜屈機呀 可以升爆佢

雙復活奶 力架+豹妹
佢唔一定上到即死
就算上到都唔係一中就死

萊姬我都係買緊碎

就係想存d黎過19層

無課而家得呢d角

中咗點會唔即死
有排磨

唔該巴打，最後一隻上隻打手定幫手回魔好？

Pvp 有老鼠都幾煩
俾佢疊到龍騎有冇盾都照殺到

我得兩三個姐

掛成點

落左光盾都唔得?
冰+木奶 光盾 力架 加冰法?
d人死得快就換走冰法木喵盾 4保1

我最後係上多隻冰奶
如果可以我會3隻復活奶
佢即死你前打爆佢就無問題了(廢話

試下先

咁好易撞啫

一野break晒對面真係好爽

青蛙要玩幾多次先可以爆晒啲成就

原來有成就?

咩玩5場,玩10場,贏5場,贏10場嗰啲

贏十場難到

然後小巴2技

呢招得,唔該晒

冇咩木隊 唔識組隊

我應該拎唔到活動個兩件金裝

爆石換體

另一個巴打黎, 唔係我, 不過過到就ok

點解呀

友情同pvp幣都可以換體喎

21 男主skin auto過左，22試左好耐成日死兩隻復活奶，見到大家講貓盾放落去試下得左，又可以繼續供烏爾

我諗佢應該計埋?

我遲左幾日開始用老鼠
我今日用老鼠方法過到羊
但光盾打唔贏 無咁多100體

比我就燒石都要拎到嗰2件金裝

其實我唔知依樣野
但都無咁多100體俾我撞隻光盾

光盾你分3次都唔夠打咩?

啱呀

28層試左好多陣都過唔到 睇左練多日post
冇巴 冇老鼠 頭都大埋

貼英求指點迷津

贏500次之後唔知仲有冇
但玩係1000次就夠

我啲石燒左係度

頭先用模擬器set macro掛咗粒幾鐘就拎咗成千石

bs?有無腳本

唔夠啊 我撞左好多鋪 定老鼠戰法唔岩打光盾

冰補 烏爾
男豬 力架 冰法
死得快可以用喵盾保後排

你有咁多太陽石?

你有咩人?
老鼠死得好快? 有冇升下佢

30lv

28層又要點打

貼上嚟我哋幫你

第一頁

最強雜屬打手塞入去練度夠就得

冇小巴?

打PVP我都係靠冰皮...一係得...一係唔得,廢事諗咁多! 反正低階

冇小巴又點會用老鼠

因為印象中佢好似供緊re
但係又唔記得係邊個

好醒

夠殺羊應該都夠殺光坦
巴+兩隻老鼠+兩隻單體打手
係要啲運氣唔破老鼠根性

呢到記無供既會易D

你啱

推po開始慢 此驚已死

咁都慢 一日一po喇

全都棄了

又要等世界大戰

我用雷電，你錄一次單人玩青蛙之後set repeat直至手動停止
就算15分鐘後佢變多人模式都一樣唔使理佢，由得佢掛粒幾鐘就等收成

3000左右開始玩，玩完仲多咗百幾

今朝有 好攰 一日一次就得

忍唔到手想抽野
快d出新skin

烏爾抽咗未
木力架skin抽咗未

咁快抽哂啲re

廢老食咗我10q

烏爾有
木力架冇skin版一樣夠砌

橙

skin版打龍OP

抽左2個
我留石抽龍skin化算好多

仲有40q

要去返上個post 先搵到22層懶人包攻略？

射唔出

勁係邊?

全隊加防加體

Thx bro 用瞄盾 試左幾次 終於過到

掛咗一陣 又真係有多冇少

抽埋果隻龍先算

唔止係加體，係回埋血

每個月射一次

掛通頂應該可以解哂

每日打完白將軍x1 + 羊x3 , 你哋仲刷唔刷面包師

巴打你用雷電會唔會玩玩下freeze mon或者fps drop

佢都值10q

唔刷唔夠分

刷
我會換埋上面啲嘢
精靈嗰啲換一隻頂級同打多場差唔多

刷 換料升裝

打贏到第一名同守到第一名

點跟呀

究竟你課左幾多錢!!!!!!!!!!!

個青鞋腳本都幾難掛好 要等人會自己取消左

唔會，我用最新4.0版本，官網話已經fix咗彈app問題
暫時未有問題
不過pvp最好唔好用模擬器 一hang就當走場

fermi隊野勁過佢好多
我都打得贏佢但係比fermi虐殺

即係打PVP你用LD都會hang?

照開到波 取消完會參加返
玩到冇體又做齊哂任可以掛下嘅

開始棄驚潮
公會有d 4十幾lv豪華陣都1天唔online
但隻驚真心幾好 又唔使曬太多時間玩
不過角色平6就真 龍skin太屈
遲下pvp5隻龍skin想像唔到一場要打幾耐

幾pack，而家都係得三隻六星

我連太陽石個本都冇

試過一次彈app 輸咗
之後就唔敢再係模擬器打pvp

咩陣

角色唔平衡

. gun

但你成身金裝

thx down嚟試下先 PVP一彈就好燥

要幾歐先做到

死歐狗黎

Fermi我都覺勁啲 ，不過最難打反而覺得係排第7 叫spike果條友

歐狗話人歐

收到各位巴, 有攻略嗎? 只能分兩次打

巴老鼠隊

放木力加 最後個位會加多隻咩

打手
我之前放男豬覺得有D慢 現家放火隊

隻game刷首抽要google ac 邊整到咁多空ac

所以聽聞有人早一個月刷定GOOGLE AC

一個MAIL可以開3個服

巴 = 大巴/小巴?
無...

點升6星呀 打極都無材料

係 一係5星個機械烏
都無我就唔知了
睇下其他巴打有無計

無火隊...無t0 5*

求亞服好友
ID: 大大支野

玩咗就快2個零禮拜先開始升到1,2隻

做海豹俾人屌一次屎忽我都想一抽入魂

都係聖城祝福？

咁誇張

話時話 有冇個長玩好友List 岩岩清左好多人 15/50 想加爆

咩服先

獨白

亞服

是旦少藍高%打手就得
有得簡就用好D啫

國際SER

國際ser想加好友
有10條友已經冇on

都唔記得巴打啲名

之前一直刷開首抽,一開開定1x個
KR個時我要刷武器

差10粒班爾記憶
聽日就入到寶藏

今日祝福出咗2支
活動送咗1支 探索出過3支
好似暫時係咁

活動送2支
1支係2階第5獎
1支係4階第1獎

未到STEP 4

有冇興趣開個google file之後入去寫番自己個名等人加自己再PO起第一頁

聽落唔錯bo

國際服度10好友
Id放棄啦

最後了step5

成身紫裝木力架加豹女點解仲係卡木塔

仆街裝左新版mumu模擬器順能到飛
終於見到男主出招唔lag

ok 唔該巴

打咁快？
爆體刷啊？

佢課長

我依家先就打完3

平時打PVP D牌,咩友情點一直無用,現在一野爆哂

屌 體力都課

咁快玩完之後10日做乜

好似要刷多二千零分就得
打廿幾場廚師

換上面D野

平時冇掛機咩
我反而經書都係要打塔先升啲四星仔

平時唔掛機,經書我有用石買過D成長包

我差15粒

吓 咁好用都唔掛？
我靠賣藍白裝起家
紅石都係慢慢儲返嚟

呢200石好抵

幾時先合到男主
主角啲三星勁撚難抽

又唔係完全無掛,但真係好少

合左咁耐得1隻

600抽紅石有1隻咁大把

過咗開荒期 解完每日都係掛掛掛
成日睇會唔會爆體
呢幾日就睇交易所
中毒好深

啲人+5 點嚟

600一口氣？

我都試咗mumu 不過佢玩到咁上下會freeze mon 希望你唔會

終於過左30職了 湯巴I love you

我雷電今日更新完lag到仆街

太陽石交易所=無課核心
每小時必需望

由第3日玩左右就開始每粒鐘都望交換所 啲紫裝等到要勁嗰件先換

邊件係最勁

最尾都係換金裝 是旦啦

豹女2000攻都打唔到20000血 點睇

打唔到係正常 我力架21xx攻無爆擊都打唔到20%

我力架6星10格mana左右到2萬2喎20xx攻

隻GAME清票好肝

乜票

挑戰個堆關

Helo

掛完青蛙又想射落海

打低難度，有自動

夠戰力個D有掃蕩

咁有高級D嘅獎勵梗係揀高級黎打

求幫

除非可樂 其他個D是旦

好在有3龍騎，可以auto過sp

射
總會抽完的

任抽抽中樂德利，駛唔駛買ac 玩定課金抽？

點解自選唔揀木力架

新手一問點轉step 係咪要比50 石

打30層就見識到光skin既重要性
配力架輕鬆過

真好輕鬆

放置play左一個禮拜!!!!!! 我返黎啦咁多位!!!!!!

連食幾招大都冇事

想問下係咪都優先祝福打手
唔係幾夠資源, 問清楚先

以通SP關嚟講係 祝福最多星星

thx

國服 HKER 6lv 有4個位 要每日簽到

想問有無活動組隊教學？
唔想分幾次入去打，要係咁換隊伍曬體

迷宮18 係咁比隻木弓秒，可以點過

抽唔到嘛

留個位

ID

點解金裝咁難抽 又要等保底
非洲人係咪可以收皮

好似要研究下點拎番主線啲石

強化果d精靈點樣downgrade？我記得有人講過唔駛打返低級場？

終於幸福返次

存左幾多

創造之門 分解

唔多啊 就今日既量黎

係咪我打啲人雞 5400分 用小巴招2技秒晒男主同冰奶a-lin

申咗

痴撚線我今日個迷宮SP關見到木力架 佢砍完一刀會減冷卻再砍 你砍佢又反擊 好似得佢斬你 你冇得還拖咁 仲識得回血ON99

On99咁卡撚咗成個星期，原來只要力架夠高攻就輕鳩鬆

D龍係咪弱智 又晒時間..
第一條血打得勁快.. 第2條已經唔識扣

請了解遊戲機制

我發覺有兩樣野好多人重未知
持續傷害既作用 同埋點打龍

因為大家以一般遊戲心態去玩

我有神角我很威

呢隻驚其實好難玩 太多機制系統都唔係鳩玩就可以了解

講事實都要比人負皮
cls

用屠龍者之加護既角色
星期1-5用秩序 星期六日用混沌

呢樣幾好其實
起碼唔係無腦game

幫手補充
角色左上有寫明佢既專精 有d打龍有d打pvp
可以參考下

冇錯 G持呢種驚

佢免疫系統幾正
你幾勁 幾多5星
一個免疫就完
龍騎反傷？盾？
呢次活動 龍騎榮登冷板櫈

新手想問下換邊隻好

要睇你有咩角再睇下點配

今日先開，完全唔識玩，多多包含

首抽都唔刷？

唔刷首抽就已經開波+課金
呢獲難搞

唔刷啦，最怕刷。

課一次咁大把，慢慢玩

拎住小巴 自選巴爾 / 光隊 自選力架

真.清泉

玩咩game都刷，好撚煩

我仲刷緊男主skin 起手

你唔刷好快棄
你無龍騎好難生存 人地玩緊EASY MODE 你就玩修羅

講到咁 誇張咩要修羅mo

問題係連力架都冇嘅話 唔只修羅咁簡單

事實係咁
你唔想刷就買 你就咁入場唔會有咩遊戲體驗

真 可能2日都玩唔掂

唔課夠30000石自選一隻當首抽都好難玩落去

到時真係唔得咪 砍掉重練

咁你揀冰法啦 應該係最好選揀
即係貝納特黛特

條龍第2條血開始又減攻又沉默,點打?

第25層點打

試試佢

盲女四星幫到你 落咗之後4分鐘搞掂兩條血

問多樣如果首抽， 要抽嗰隻叫咩名？
諗住電腦開個模擬器玩多個account

正 淘汰賽14/16 今日又係勁易估 10抽武器

5星迪恩 5星阿納斯塔西亞

大哥你人真好

或者5星巴索利skin
不過全部都冇up 你有排刷

0.0083% 我真係好佩服刷首抽o既巴打

咪係囉，都唔個刷幾耐

所以叫你買

有放,但未MAX LV

因為你遲玩
UP POOL係0.5%
你10成要砍掉重練 買樂過

唔會差好遠 一千頭攻擊都夠做

又全藍武 仆佢個街 除咗保底 100抽一件金都無

金武難抽過金裝好多

係 ON撚9
唔夠攻PVP點打龍盾 屌

慘 攞完10抽又射落海
利申今日又估錯 岩得10次冇得抽

仲未清晒SP

未拎 聽日先拎 因為贏緊

我日日都係打龍先

我係清晒SP+龍先會一次過抽
一次過失望

今日有可樂有金防
但始終都係未出過金武

仆街隻巴拉卡扣到一半血上龍盾點打

好想快d拎第4個step支可樂
升埋隻巴拉卡上6星
點解d人可以咁多體力

一係課金 一係就之前扣埋扣埋

巴拉卡冇skin生存力有啲低 用過之後 唔係幾敢再用

用黎補刀 我都係SET返國家隊算
小巴 火隊 狗男女 巴拉卡

力架同LV差唔多高巴拉卡1倍防 但係力架又有個死人反擊

配火隊補全隊藍 加補刀counter根性 已經算好

我隻火隊冇skin 都係用烏爾穩陣

主力勁啲果個號得3件金裝，
但啲角廢啲既另一個號有15件有啲SP關已經可以掃蕩 同時間玩差咁遠

金裝呢家野 每日都有得抽 一定有人成日中 亦都有人唔撚柒中

d 迷宮一關比一關難打
第20層剩係食火普攻可以點打？

一關送既石比一關多 愈黎愈難係正路喎
男主在手 天下都有

拿一隻主角 普攻個boss 唔好開技 彈死佢

25層 冇木力架完全打唔贏

木力架再臨

只得3 星主角
夠唔夠打

有skin淨係出男主打就過到

唔得 咁要帶多幾隻火屬手動普攻同帶補

後悔無刷

your name

亞服有冇≥5lv公會缺人？

原來挑戰每日3張卷 唔用可以壘上去嫁？

係唔係唔駛首抽？
自選集木刀就可以開局？

總會抽到手，早開早享受

3/3 呢d先得

其實係建議刷龍騎skin
但同系列最勁個兩隻都完咗UP POOL
變相中既機率低到仆街
應該話你想刷都難

想打主線拎番200石
break唔到人 成日一野秒左

點解第3關打完有clear 而第1，2關冇嘅?

原來首抽要開Google ac咁煩

個post好似去得慢左 無左海豹推

第二、三關有次數限制，每日重置，今日打完次數就 clear

保底抽唔到金專武,得垃圾普通金!我屌

放心 保底唔會出專武 得普通金武

原來係咁

1 2星角

我覺得都好快
weekend 冇咩時間追po
已經爆左2個po

好多關都係力架carry

駁唔到然後偷偷留下負皮

嬲

之前一起身就會過左一個post

以為4300分就上到大師，望一望排行榜先知柒咗

隻羊on能狗,明明昨日打我主角都係剩1/4
今日直頭得反小小血
暗改得咁能明顯

木力升上六星終於打爆30層，唔駛再心思思抽小巴了
火兔同女主加魔，木奶補血，冰奶復活，保住木刀係咁大大力斬

無巴打PVP好慘

我淨係睇到兩萬幾鑽

係，所以一直掙扎想抽同唔抽之間

strong hold

國服 6lv HKER 有4個位 要每日簽到

Tg:

Stronghold （除非你想供re pool)

頂能住呀,仲有大把勁角索女

等泳裝

直接用老鼠戰法

泳裝可能得個樣

勁~
CAP圖留低參考~

我想要火柴人

勁方便

仲卡緊28層

蔗渣踢出燒鵝味

28層我用雙復活

尤其木奶好重要，因為木屬殘血會回魔，只要佢唔死就可以一直復活
如果唔好彩木奶俾人打死就用冰奶復活，算係保險
主力輸出都係木力，一樣因為殘血回魔所以可以一直放技
其餘兩隻入番唔同屬既輸出就得

木奶4星
冇冰奶
光奶唔俾人打又唔識回魔

光奶可以頭2 wave 儲滿魔，但 boss wave 會好刺激，每次都賭 boss 5個人打唔中木奶，而且只有一次復活木奶既機會
我朋友佢單木奶都過到，佢應該好好彩

終於5件金裝

真係，正話升咗隻瑤上5星，靠佢同nigga過埋30層

兩隻都冇 可以點

買ac 龍騎skin +冰奶可以？

買就直接買龍騎skin＋冰奶skin

搵唔到有

攻擊不嬲都有少少浮動 同埋可能係唔同技 有冇block同爆擊都差好遠 應該唔會暗改呢啲濕碎嘢。

圖片from巴哈
d支那仔真係
為左上前端排名笑鳩台仔不惜用外掛
說好的亞服支那大佬仲未到既

淘寶慢慢搵，之前追po有人貼過好似$250有
我覺得合理，自己刷根本無可能刷到

木奶要升到5星先有殘血回魔

興奮左幾秒鐘，隔離兩隻歪中哂 ，幾時供完

其實我都幾想要二獎
但到依家淨係見到廢老一隻

無敵pvp組合

終於組到屈機隊，重點係小巴一定唔可以先手開大技，如果對方有既話，小烏挑釁哂，break哂對面之後再一樣3技轟落，再冰奶補血，力架10格魔轟一件，就贏得7788

第一頁連登有買賣區 貼TG會有人搵你

非洲人既話抽到保底,亞洲人既話起碼要抽夠150以上

咁華麗.gun

亞洲非洲之間

尋日清完卷有巴打講起可以去新手包自選4星
今日走去買終於齊星期6日祝福SP入場卷

我係亞洲人

垃圾開掛

原來有得買sp入場卷？唔係限3咩

烏爾無skin其他一樣
留石供老鼠pool

我講隻人

新手個5000 1:1係咪最好架啦

Yes 唔計月卡

倒落RE係咪好不智

昨日睇瑤招技明明加35%攻，今日變左36%

最緊要有愛

岩岩打呢隊輸左 木盾防守隊好勁 有潛力做防守隊必要角

都係唔課了
99%乜都無

睇你點睇
RE有生之日點都會中又唔限時

其實你地所謂防守隊係自己手動打完卷
出去前再set過隊team ?

推

依D最易打 重要無小巴
用巴拉卡 火隊陣 輕鬆打
巴拉卡一招回魔 小巴一個2技車落去 唔死都殘

先手 殺咗木盾先
佢隻木盾重要唔夠30萬戰

都係 可能今星期PVP派石就有

我淨係知你到時無石抽巴拉卡實後悔

求答迷宮18層點過。

打左面血條女先，但係隻木弓係咁秒我d人。。。

唔好咁快出得唔得

龍SKIN個隻?

到時先算啦

其實都可以打木弓先，回血條女復活一次就無，而且都唔會回滿血，然後條女會唔知點解自己死左

警世圖 一定要洗板先得

暗果隻獨有禁回復諗緊抽唔抽

後面果d明明鑽石黎
All in re!!!!!

活動ai係咪有識讀心咖,次次開技都送走需要破盾隻角,到火屬又唔打男主

佢D技打PVP同廢老一樣
禁血話就話打塔有用 但D王吓吓免疫 出場機會真係無乜

唯有睇下7月塔再決定

黃帽團有位
申請左留id

打完龍即轉團
ID: skin

ok一陣收你

岩岩又射左

已申~~

當月供啦

已收

係咪今晚有得報公會戰?

你係日供計劃?

早抽早享受 g持

隻蕾拉配小巴會唔會有少少用？

國際ser 6lv公會 HKER 有4個位

搵有心長玩既巴絲

公會tg:

申請左留ID

我40%
好似每69攻升1%

Yes

其實每日挑戰 禁推薦係咪會自動幫我揀最有優勢既3/4/5星角色?(假設全角色MAX LV)? 定係要自己設置隊伍

隱藏數值

決定左有700就供落去

如果無指定角色就係

asia 好友 list 有冇人搞

指定角色>戰力最高

PVP卡49%勝率

有冇得降低比人BLOCK GE機率

應該祝福龍皮女先定力架（冇皮）先？男豬祝左

扑既話幫唔到
BREAK就著多D金裝

打龍D BLOCK多到
其實咁講冰屬個優勢都幾大
回魔靠BLOCK

老鼠都秒左人
點解啲break

守勝一場加40分 咁我打黎做咩

試下講中文？

仲有9hrs

主線啲break幾次既任
想番去掘埋啲200石
我諗住雙老鼠break人 但一下就秒左

如果打得返50%就停算

放auto? 咁低既

呢樣我都困擾緊 清剩10章尾2嗰關
要break十次 老鼠俾人一下一件
換翻正常陣 想慢慢打 龍騎反擊又成日秒哂啲怪
所以我決定等埋烏爾翻屋企再過

無石抽烏爾RE
無烏爾拎唔到啲石

烏爾又然

pvp幾點派石
想即刻供

唔落男主咪得囉
慢慢break實過到

係呀 懶

老鼠秒左隻怪

唔落老鼠咪得囉
用返主線畀啲角色

應該0400 reset果時派

本身諗住兩隻老鼠輕鬆解到
煩就廢事了 當儲住啲石供少期

開心過中5星

睇埋呢個星期件四眼妹有冇改技
黑SKIN就繼續供(射落海)

老鼠又然

火法SKIN?
之前流出就話無既 淨加被動

咁就唔洗抽啦
之前唔係話黑色skin都係淨加被動咩

呢招被動昨嘛

無石抽

一個禮拜一個池都幾撚無人性

不過睇四維都似黑skin 同冰奶差唔多

係 不過會射1下頂癮

公廁被動

LINE：半年唔更新唔洗還阿?

show過係黑啦

以為大家都睇過呢張所以岩岩無PO
黑就係黑既

其實探索係咪要打哂10-10先會出水

唔係開心中鼠

可以打老鼠

應該最尾個張地圖就得 唔洗打曬主線先有

黑SKIN確定+有靈感 240抽終於出貨
多謝湯巴 多謝伯母巴

月絲sp解鎖

鄧你開心

都仲係過唔到尾二條血
角色上有問題？
定純粹練度唔夠

掛左4,5日 一枝都無
除左SP關 同課金
仲可以點有

活動都有

有靈感真係好重要

點樣先會有靈感

我係有時無啦啦硬係覺得係時候要抽 就係靈感到
但同好想中 係咁追pool有d唔同

恭喜畢業
係咪得番我

我都未抽
2萬石係到 連打SP都冇角
等棄

有時真係唔到你唔信
人類好多潛能都有待開發
NEW AGE野

3000攻嘅瑤，全隊加1800攻，爽唔爽？

多謝 你都得嫁

所以話隻game 係玩4星角
你估個個大財主咩

引我唔到 都係sh唔課住
湯巴教落隻驚唔課都可以齊角

我就係因為靈感到慳左好多石
始終運氣野 有時唔好唔信邪
黑起上嚟隻隻都要保底都唔係未試過

競技場就冇咩用，比人摸兩下就訓地

5星木奶?
木力架SKIN?
同埋做咩咁多隻都未強化

光之絲路sp關點打
個boss真係一下秒

有巴打支持我岩岩都中金裝金武各1
雖然唔是專武但都知足了

唯有打多兩次

課番十pack慶祝下啦

我唔打

冇木奶 冇木力skin
唔記得咗幫佢地強化

附埋今日隻月塔sp比你

超高迴避（可能15下先打中1-2下）
技能吸血 最好落隻分傷/挑釁坦等佢吸小啲
有+命中 -迴避角可以用黎試下
我呢個陣掛左半個鐘機木力架技2負碌爆擊過關

20個十抽就搞掂光盾同巴索利既RE
從來未試過打機咁歐
btw點解韓仔擺無skin木力架咁低？
冰法同無skin木力架上邊隻好 巴索利好似同冰法重疊左咁

依家block你 你反省下

定係有木力架同光盾係咁開盾
可以換走隻無skin水奶

上木力架，光盾

強烈建議po頭+個海豹list
屌哂佢哋老母

恭喜晒

擺條友上list啦

隻水奶係咪無咩用咁
不過無人企前硬係覺得浪費左真五隊長個被動 加前排魔能

ON9台仔又話木刀唔夠豹女好了

頭先我用32萬合咗個6星角

5星角

由而家開始cap低啲圖
睇下有幾多隻海豹

抽不到的力架是廢的

想問巴打，見到Q&A話呢d老鼠好勁，中左呢既話，應該點用好？

睇左一陣 講啲野好on9

一開波普攻人地男主儲技？

真

唔打男主,但攻擊手,普通力架,巴拉卡果D
但對面有小巴就唔好一開波打佢,因為一陣佢開大就會自殺...
反2下加自動反擊必死

個樣好似中左輻射咁

希望今日守得住宗師

台仔打機不嬲冇乜腦

無男主同水奶pvp 點同人打

昨日見到有人開POST屌佢出咁多POST,一頁大部分都係佢D咩攻略POST

宗師 勁多依個組合 煩到嘔

口德呢

個個乜撚嘢cqc？講嘢一舊舊又唔識拖時間，乜撚嘢都叫人睇佢啲語癌閪片

但佢 多鑽過我

正常發揮

係，就係cqc

Cqc 觀點，有瑤加豹女》木刀

其實我都想合一次證下血統

瑤加木刀又點

撳個制就有

用2個人去換1個人

點解個CAM要低炒

健康性感

一講就知

佢會話木刀難抽，打30層又唔洗木刀都過到
但豹女抽到幾隻

力架可以無限十連自選喎
冰奶冇skin用純補代替都得啦

又講

速高唔能驚

個po有d慢
銳b又冇online, bin住台狗c先

連登仔出名口賤
那有口德
第一句就屌你老母,唔打7你=比足面

最衰都係暗叔法 無討論價值

所以話有共同目標幾撚緊要
個POST交都嘈少好撚多

我首抽唔想煩抽中火法照開波 宜家後悔了

班台仔答我話無講還豹女替代木力架嘛
我都無理佢地了
成班on9

廢老個skin係幾型, 不過真係冇咩好講
下星期3隊pvp應該有大佬試玩

任何手遊不刷acc 就開實屬on9仔行為
得罪你都要講句,手遊一定要刷雙5開局
呢個係無課經驗黎
有時間再刷下啦

廢老既下場就係比我地秒
盾?佢咁小血咪又係死

幾撚和平
仲有口德撚出現, 即係安全啦

一隊咪秒
講緊3隊, 個個10隻6星齊裝屈人機咩

唔刷啦個帳課左金抽水奶 同儲到9000石了
Btw正視聽 手遊係支那叫法 正確最好叫返手機驚
真係唔覺唔覺好容易被軟實力入侵

5星4眼個個?
pve好用, pvp係龍盾主流2-3隊only

口德撚全面進場 近排啲海豹曬完又無野好曬

男主用火/機械/光裝好?

係 瑪琪 下星期到佢出龍skin可以繼續儲石唔抽

POST 26

有口德但唔會係呢度培養到
你見我都有講粗口嫁,不過有需要先講

ok手機game,唔太知呢d網上文化
做咩你又追狗住人地個post

因為抽到暗廢老skin冇人會羨慕

係女就抽

出現了!!!!!!!

真心 見到廢老就想叫佢企開少少

用黎pvp?
咩都著, 撐4粒珠防break先

你地現實有無敬老?

好撚慘, 咩一抽中4隻都冇人理
投資失敗

經驗書好唔夠洗

海豹要晒先會上水

我意思有人曬廢老就想講

現實最多唔坐關愛座

幾時到我呢個非洲人晒....

如果我晒 唔好扑ME OK

分享喜悅 我都抽夠啦 都想留比人抽下

個個唔係中無SKIN咩

20係就咁放一隻男主手動普攻？

黎緊你會行大運嫁啦

幾好繼續存下敬老積分

想問下點解無左個個7日任務，係未有限期完左？
同埋咩叫月塔？

掛機都夠60LV 再上先用書
85打後個經驗值就唔撚郁

等你曬RE POOOL

連續兩星期safe

20係火屬普攻,唔知你放幾多人
21係男豬一隻AUTO

所以更加冇人理

RE池不了

寧願射比呀伯

琴晚訓教發夢龍水抽中兩把專武 再去RE pool一抽中巴拉卡+龍帝
諗住上嚟做海豹但叫人唔好扑我
中毒已深
但可唔可以係真

我今次都射咗一下比佢表示尊重

晒夢!! block!!!

認錯關

其實你以家先係發緊夢

性交轉運

我會坐關愛座⋯ 見個位長期無人坐不如俾我坐住先

有限期
世界地圖->挑戰->乜乜乜迷宮

重口味
你咪撚去老人院做義工

分享喜悅夠架
要扮晒唔鐘意唔係想抽佢但又中左

你單機啦 冇咩其他野想講

再之後就唔識 卡緊22

ALL IN巴好體貼

究竟呢一刻係咪真實

殘體字

其實我係你既潛意識
你成日諗起我咋

我住山卡拉
通常一坐就頭坐到尾 廢事中途比人叫起身

個角色掛住個p字點樣解左佢？
想拎兩條廢老去人體鍊成

屌
咩對話黎

我都想有勇氣可以分比人

P牌

撳左邊小小個指南針睇佢做緊咩

頂 歪到SKIN乜乜 想要普通乜乜乜咋
咁都1抽中

勿扑

說好的團戰呢

好撚恐怖

終於有兩支可樂 應該升男豬先定力架先好

11點報名

等更新既對話

GAYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYY

是撚但

分咗要單機 不了

好啦

升是旦一伋, 課多孖可樂升埋另一隻
problem solved

魔力不值啊
同埋夠魔都屌左小巴先啦

10-5點過，一下秒一隻

試下 包你唔想再試

都無個啲章

小巴都係有限開支啫, 一萬換二千你都買唔落啦

1200個證 三星又要留 邊度黎咁多

後期嘢黎, 唔使追

CLS 我發現綠石流男主/冰奶唔難打 其他角綠石再配普通男主冰奶先麻煩

一萬兌二千 其實真係痴撚線

加上而家呢個經濟環境, 買得落手都係人上人
要多謝佢地

而家主流烏爾無視咩色一次食3粒

我想問上左6星 係可以儲10格藍? 咁力木儲藍儲爆咪可以連劈兩下2技

係
一下only, burst技黎, 5格之後既藍會加攻

D GAME錢咁短缺點解你地會捨得拎32萬去賭撚

買過一次

扮手痕唔小心一抽中咗
喊住咁話唔想要

唔關事 我隻烏爾2600防 我都唔敢無腦break佢地 只要對面隻男主一有盾
就會硬到仆街 reset唔到 再加佢啲綠石隊友都硬 10幾層龍血 我隻烏爾都燒穿

即係後5格唔係一下下消耗 出技係幫你加攻一下燒晒?

唔賭唔知時運高

利申：賭輸左

升LV 升裝

多謝你我地先有驚玩
不過你買個陣有bonus都唔算太閪

係
有幾多用幾多

賭呢個好過賭RE

點解我打人地d烏爾唔係咁

re係供, 呢個冇保

賭RE先係正道 其他都係旁門左道

無呀，第一次先有2000+2000
我係買完再買，得2000

現階段黎講32萬一次真係好貴

兩邊都有賭 兩邊都輸

頂 差d打到落x1

賭重生賭輸
無賭RE

塔SP 隻鎮尼搞唔掂 有無隊型參考 落左全隊+4命中隻紫角都打唔中

有冇人同我一樣係無視地圖隻濕鳩老鼠
打佢根本係嘥時間 都on9嘅

有錶喎

用活動送果個skin打

打佢6 7次都走佬 我寧願唔打

有skin 無角

錶抽入場門檻 : 夠運打死隻鼠

今晚?

韓版係
其他SER都應該跟返

我就係85後

3星難抽過5星

真4星都係

全裸待機中

28層打唔郁最多到一半

練多d人

應該落5dps?反正都係一下秒

畀陣嚟睇睇

你50%止步即係木屬以外打手唔夠攻

我再試試先都係果啲陣容

星期日晚11點至星期一早上11點報名
公會有10條友報名就打得

會唔會送石要跟個勁公會

公會要lv 5

跟排名
獎勵真係好好
起碼入個入到10%內嘅
每個禮拜多700
當然有能力可以去更高更勁嘅
但會戰你對咩人係隨機，無得自己揀嚟打
同埋要一隊打三隊，中途死人如果你無帶復活，死咗人
打下一隊嗰陣都係照樣計你死人

好難唔死人啫

國服lihkg 有幾個位
有無人john

手控定係 auto

所以好撚難打
但有時如果對面無放隊，無啦啦又贏一場

隨你

我想知mana/buff/debuff會唔會帶埋落下一場?

cls, 今日打地圖上面果隻黃金錶老鼠打左半粒鐘, 都未打得死

＜願榮光歸香港＞ 國際ser
7lv團 有1個位
長玩入留返ID thx

我明，老鼠真係好痴線，有時打到 41 turn都打唔死就俾佢走甩，有時手風好打到 30 turn 就殘血但老鼠會提早走人

所以我直接無視隻濕鳩老鼠

咁你先會珍惜抽返黎個隻3星面具佬

有冇亞服5LVup公會收人

一敏傾心
留位

第一次出

30層無光盾嘅話係咪只能搏20%木力架爆擊一下帶走？

今日唔打sp好浪費

你喊咗2晚係都值得

我無某隻英雄 入唔到場

係...比左男主食

請問湯巴太陽石換個d 4星英,係全部換到定係點?

HP / MP會
Debuff / Buff 唔會

我日日都睇商店
得固定果10隻8隻

唔係全部
但無記錯佢SP必要嗰啲都會落畀你換
同埋太陽石依家最好留
之後改版有另外用途

啊但我唔齊sp角
唔該各位巴打

而家太陽石主力都係換男主，之前on99拎去抽，好後悔

真 玩呢隻驚做得最錯既野

想問下探索個隻跌太陽石既蓋爾係咪一日淨係會岀一次？

無提過唔好亂用資源咩

琴晚我都出左2支
俾左力架食
10氣2技一刀一萬

有野抽就總係想抽

半個月都黎 仲係抽唔到金武

不意外

一樣
揮手

今晚如果打得過暗SP 命運星又保底了
睇下係咪又比重覆我

我賭撚上身抽過兩次
之後都係乖乖地買碎

對依隻驚唔好有期望就會有驚喜
有期望就只會搵自己笨

打活動BREAK完用佢斬咗成條血

100抽得保底個把

遇到之前有巴打講嘅木力架了
隻王入反擊
有星矢落星矢，同佢互反到2046
佢同隻冰奶互反咗十幾回合
無星矢落單體高傷角
除衫嘅木力架 機械王子 等
打唔入佢似係唔夠力only

亞服有冇團有位收留我 7000分。之前事但入左個團驚佢無人打團戰。

想問一問巴打們 紅石（艾森廸烏）係咪用黎抽英雄？

男主skin 唔比佢？

係
因為除咗依個用途佢都無其他用途了

+1 之前見呢到啲團full曬求期入咗個

係咪會抽到五星架

都唔知點解唔俾人免體返轉頭打, 試下角色都好丫
唔派獎品根本冇影響

上到6星都無經驗書

D1星老鼠係咪要升到4星先識加魔能?
而家2星,成場都冇加過

我升到3星,因為2星一打就死
另外你老鼠放前定後

要搭小巴喎

我隻係火杖鼠放前

要佢做多樣嘢，不了
七史個深淵都係好後期先有得咁
屌下佢可能得嘅

前面係比人打先有藍
後面係打人先有藍

隻航可唔可以改名的

原來問緊呢樣野

左下角

200鑽
左下角

就係e7已經eh冇覺得奇怪
試新陣有新風吹就有射石落海潮啦

有無人練佢講果堆角色 提升200%即係3倍攻防血?

其實有唔少人唔知

e7都係好後期先有得打返

官方又迫人記名

要打前排要

以為係笑門班on9慢, 點知eh line games仲慢

真係唔會特登練嚟打
比你200%防你會硬得過男主咩

每week 700養生

會

抽到灰真係要轉轉心態

我估我地連登d團賺到分掛

抽過

金裝同武都抽唔到 我覺得有啲ac好易抽到 有啲成世都唔會抽到

List入面：

自由天地萬物會

好似仲有一兩個位

自由天地萬物會

頭先放後排打都唔+喎

下個禮拜可能宗師都上唔番
啲人金裝既數量急劇上升

我藍裝都覺得夠打

啲白粉除左交易所仲有冇其他用途?
啲紫裝開始多唔駛同佢買

3倍既話打手就好撚堅 隻貝隆有招700% 我果隻面板1300X3X7=27300

暫無

其實除咗某一兩隻之外我其他全部唔認得名

咁樣200%好似唔差

戀足非胸臀-1

1 隊打3隊 200%保證生存值得練

睇類型
攻擊同混亂型係打人就加藍
防禦同支援係被打先會加藍
唔關前後排事
老鼠用返攻擊型就可以回到藍

第2次打隻羊竟然可以打2條半血
第1次要打4次先打死

火鼠冇攻擊型

加左我叫fxxkpopo

我無諗過唔跟感嘆號放

1001 未呀,...唔識搬post 呀

咁點解要用火鼠
用冰屬鼠咪得

咁你都係養冰鼠啦